指違反防疫規定 俄國警方中斷反對派會議 拘捕約200人

俄國警方中斷反對派會議 拘捕約200人

俄羅斯警方中斷一個反對派會議，拘捕大約200人，包括著名的反對派人物。有關論壇周末起，一連兩日在首都莫斯科一間酒店舉行，來自全國各地的反對派人士，討論9月的地方及議會選舉策略。警方星期六突然衝入會場，表示現場很多人違反防疫規定，論壇亦是由一個不良組織發起，所有人都被捕。電視片段顯示，參加者被帶上警車。協助組織論壇的反對派人士批評，當局是要阻嚇民眾；反對派領袖納瓦爾尼的盟友說，當局明顯很怕在選舉中有競爭對手。

2021-03-14 01:10:34
https://new14.htm

俄版599G

世界極權政府都靠防疫打壓反對聲音

香港都走得好前

防疫撚恐懼撚睇唔到

開會播毒，拉得啱!

反對派？
無黨名？